點解大英帝國要將鴉片輸入東方

納dee黎左連登之後真係高質左

👍

呢位巴打咩朝代黎，打字由右邊開始

認真Mode 平衡茶葉造成既貿易差

賺夠資本去辦報

因為想啟發馬姓商人,等佢地將來發展報業